買對講機要高W數呀

低W穿唔到牆！唔好買Motorola 得0.5W！唔係睇公里唔係睇牌子！睇功率(w)

冇牌係通訊事務局罰唔係刑事

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

罰款罰款罰款罰款罰款罰款罰款罰款罰款罰款!!!!
通訊事務管理局辦公室 (「通訊辦」) 可對未有遵從
類別牌照條款的人士施加罰款，最高罰款為20萬元
1:唔好干擾!!!
干擾
(1)任何人不得在明知而又無合法辯解的情況下以下述方式使用任何器具(不論該器具是否電訊器具)，即使用的方式導致對任何在香港或在香港以外合法進行的電訊服務或合法操作的其他電訊器具造成直接或間接的有害干擾。
(2)管理局可藉書面通知，指示管有器具(不論該器具是否電訊器具)的人，在所指示的時間內，採取管理局所指明的措施，以防止該通知內指明的干擾。
(3)任何人違反第(1)款，或沒有遵從第(2)款所述的指示，該人即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第5級罰款及監禁6個月。
(4)管理局可藉命令指明不受第8條的發牌規定所規限的任何器具所發出的傳導或幅射干擾的限度，以防止對電訊網絡、電訊系統、電訊裝置或電訊服務造成有害干擾。
(5)管理局根據第5A部具有的權力，引伸適用於第(4)款所提及的器具。 (編輯修訂——2012年第2號編輯修訂紀錄)
(6)管理局可規定須將第(4)款所述的器具提交管理局進行測試，以核實該器具是否符合管理局根據該款指明的限度。
(7)裁判官如基於經宣誓而作的告發信納 ——
(a)有進入處所、船隻、航空器或車輛的要求提出；或
(b)有准許檢驗或測試任何器具的要求提出，
而上述任何要求不合理地遭拒絕，則裁判官可發出手令，賦權管理局或獲授權的人進入和搜查該手令指明的處所、車輛、航空器或船隻，並檢驗、測試和充公在該處所、車輛、航空器或船隻發現或在該處所、車輛、航空器或船隻內發現的任何器具。

使用不合法的對講機
• 市面上有些對講機只僅供出口，該些器材
不符合通訊局制定的技術規格
• 最常見例子是美國 FRS (462/467兆赫)
和歐洲 PMR 446 (446兆赫) 對講機
• 經常有無牌店舖向消費者售賣此類不合規
格的無線電對講機
• 管有或使用不合規格無線電器材乃屬違法，
最高可被罰款五萬元及入獄兩年
• 通訊局標籤可有效地識別合規格器材

無牌使用無線電對講機
• 除豁免領牌所包括的無線電器材外，任
何人士管有或使用無線電器材，必須領
有通訊局簽發的有效牌照
• 經常有無牌店鋪向消費者出售要領牌的
無線電對講機
• 無牌管有或使用無線電器材乃屬違法，
最高可被罰款五萬元及入獄兩年

一般是罰款,唔好干擾!!!!

使用無線電對講機須知

電訊條例

想火數大咪用枱機，成千火都得。
帶到出街既就車機，手機都係5W左右。
人地用晒數碼好多年了⋯⋯⋯

ching 真心?